（非叫春）各位絲打要平安返到屋企

我見街上面都有好多小組/拖友
但都不乏單獨嘅女士
記住跑快啲同祝妳地全部安全回家
黑警無人性
比人打到留哂血甚至被自殺都唔可恥
最慘係被性侵女女女呀

特別係旺角562出面人鏈果位白色衫露腰闊腳褲絲打
希望妳混亂中走得到

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po